拿拿拿拿拿 我就真係唔係攞尾彩的！！！！！！！

咩叫準？ 就是不太多不太少

我話低過290 如果低過280都叫唔盡

但大家睇下今日

講左咁多 其實我想講既係

我真係好撚勁

你老母吖！

麵哥

有無八月前估算值？
俾個數唔該

今晚期指升兩舊！

我重牛
麵麵你仆街啦
聽日30號
你身體點算

威喇威喇

收皮，問過我大都督未！

你吔屎啦！
又copy cat又頭盔幾十頂，邊撚度有撚得輸

大dodo 好野

威

Ok

改左名係唔同d

dodo

改左名
運都轉埋

太神啦

好撚勁？咁你贏左幾錢？

以後邊個再敢笑面神燈

屌你老母麵

期指計唔計

淡友俾你累撚死喇

快d開下個月既盤啦

G持麵哥

有無波貼士

麵麵令財經台團結起來，請珍惜麵麵

閃死人

八月點睇

麵神

市場唔想你離開

正皮
上一頁

ok ok

麵麵萬歲

in麵哥we7

上埋熱門

面神好波

有無8月聖諭

侵侵都想救你

個名調轉左係唔同D

勁

樓主好波

可唔可以講下，近近地下星期五幾多

我好想睇你條j
夠膽你開多次個盤

媽咪好野